死火。。。我竟然愛上seulgi

明明唔靚
但愈睇愈有女人味
我係咪有病

yes 好正

但真係唔靚

seulgi不嬲正
性格又可愛

但真係眼唔大
傳統韓國美女=.=

我都愛你

no plz
唔同毒撚玩=.=

我唔係毒撚 唔好話我毒 屌死你

g

臭雞！

冇波

YERI正D喎

25jai 嬲死你

初瓏B令D

系雞你就啱了

G

梨臭g悿牙

花心

seulgi 世界第一

開始忍唔住block鳩你

講得好

Seulgi先正

不能認同更多